點解銅鑼灣道英文係Tung Lo Wan Road?唔係Causeway Bay Road?

明明銅鑼灣英文係Causeway Bay

因為Causeway Road俾高士威道霸咗

Causeway Bay 高士威道
中央圖書館前員工

秒